有冇人覺得學資處班人好撚麻煩

又要逼你交文件 check完話冇問題 點知過幾日又話批文件少左d野又叫人去交多次覆核多次
返pt出糧 多左少少錢又要去解釋又比佢地煩一餐 大佬想讀書姐 又唔係呃錢 洗唔洗咁樣為難我呢d窮撚

利申 住公屋拎緊綜援

死窮鬼
有種咪撚申請

我都想
但哪有錢